成日飲好少嘢都屙好多尿

例如朝早飲咗杯可樂，之前冇飲過任何嘢，可以係咁屙尿屙到夜晚，屙嘅份量應該接近十杯，前一晚又唔係飲好多水

到底啲尿係喺邊度spawn 出嚟

食物

你食啲嘢水份多啫

試下飲少啲 可能痾多啲呢

都唔會多得過兩杯水下話

空氣都有水份

無咩可能 一係你計錯數

咁應該係你數錯之餘
仲要其實同你平時嘅量差唔多
飲多啲水 你可能會發覺都係咁多杯

真
飲水好易急尿

糖尿病 88

take 野 take 得耐膀胱會縮水 , 會好快就急尿

真

70%糖尿病
30%腎虧

你想邊樣？